李克強晤文在寅 籲積極探討開展第三方市場

國務院總理李克強昨晚在四川成都，會見出席第八次中日韓領導人會議的南韓總統文在寅。

李克強表示，中方願意與韓方從長遠角度處理中韓關係，增強政治互信，拓展互利合作，加強發展戰略對接，積極探討開展第三方市場。

李克強強調，中方願意與南韓和日本推進三方合作，共同促成「區域全面經濟夥伴關係協定」早日簽署，推動中日韓自貿區談判取得實質進展。

文在寅表示，韓方願意與中方共同努力，推動「區域全面經濟夥伴關係協定」盡早簽署，以實際行動維護自由貿易。